PS4 Fifa19 pro club招人

隊波新開 現時少人 想招有經驗既人一齊踢
現時咩野位都收 盡可能會踢番自己最擅長既位 踢團體足球 多傳波 好歡迎有基本護波能力同位置感既玩家 最好係FT 因爲始終要時間夾 基本上一星期都開到5晚左右 夜晚9半後踢多 有興趣一齊夾既巴打可以add下面tg試下啱唔啱玩

推

推 現階段希望收到有經驗肯配合既中前場球員慢慢夾下

兩個，ok 嗎？

隊隊都話團體波
最後咪又係L1三角鬥跑